強烈推薦 幼女戰記

見到幼女兩個字千祈唔好以為係咩不雅嘢
其實係戰爭片嚟 好撚好睇
其實係講一個現代人因為炒咗人魷魚俾人推落路軌殺咗
意外被神將佢轉生去屌打異世界嘅人

👌

真心好睇 體驗下人性

戇鳩

仲以為個post會係咁chu chu yeah

聽講動畫比漫畫差得遠

阿叔變幼女

chu chu yeah
please me

戴個頭盔先淨係睇過動畫版，唔知有冇理解錯

成套野阿叔變幼女唔係一個重點，可能有人對呢樣野反感，你當係你帶住記憶投胎做人咁你下一世始終都係女人，而且呢套個主角本身都唔係咸濕大叔，係個種TVB戲CEO級個種男人

幼女呢個字對啲ACG文化有偏見既人可能覺得係變態野，但事實上就如字面上咁解幼小既女仔，冇咩好講

套野就如個名咁講，係講個轉生既細蚊女去打杖

故事背景設置係一個類似一戰二戰既異世界，個世界同個陣係冇咩分別，係多左一種兵種叫魔導師。
名睇落好似魔法師咁，實際上結合左唔少科幻野，例如有樣野既演算寶珠我諗應該係類似CPU既野，要用呢粒野先用到啲魔法
而且魔導師都唔係一種好屈機既存在，只係一個戰鬥單位未完全取代到戰機迫擊炮之類。
魔導師用途你可以當係弱啲既人形戰機，勁啲既人形武裝直升機。

故仔個主線就係差唔多等於世界大戰，而主角係帶領幾隊魔導師既人

雖然好多人話改走左原著好多野，我覺得動畫睇落係唔錯，係個副官樣衰左啲

睇完你打的內文有D興趣, 最初聽名以為LOLI作品

同意巴打所講
樣衰唔係問題而係副官個樣唔合比例

chu chu yeah
without you

thx bro
me 唔識表達套嘢幾好睇
真心清泉

不過骨子裏其實咪又係異世界轉生

不過覺得得意過個啲RPG世界,個啲出太多了

有幾可有咁重戰爭味道嘅片睇
科幻得來又凸顯到人性嘅醜惡

神要佢要令一個無信仰既人有信仰 掉佢去有魔導師既世界 令全世界打佢身處既國家 留名睇佢點打敗仗

唔好唔記得佢粒痴撚線寶珠係神間接整出嚟畀佢

帝國背景設定係來自德國，你話呢
冇記錯真係輸左，女主冇比人殺不過最後都係死左

唔撚係掛

原來咁架，起初見到張相同個名已經不屌

漫畫其實有一話有講戰後

表面係異世界轉生，骨子裏係戰爭片先真

個封面吸引唔到